搵控煙辦 唔知有無用

福建佬 應該係酒樓裡面食煙。。。有無人知 酒樓名 地址。。。

覺得有用既推一下